+++
title = "&#171;Ковчег&#187; приплыл первым"
date = 2012-06-20T16:16:07
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=21174"
permalink = "/post_21174/"
categories = [ "Прочее",]
tags = []
slug = "kovcheg-priplyl-pervym"
aliases = [ "/post_21174",]
type = "post"
+++

Уважаемые знатоки!



Досрочно предлагаем вашему вниманию <a href="http://ratingnew.chgk.info/tournaments.php?displaytournament=1927&page=1" target="_blank">итоги</a> международного рейтингового синхронного чемпионата по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; под символическим названием &#8220;Мемориал Диара Туганбаева&#8221;. Дань памяти <a href="http://diar.ru/diar/chgk/" target="_blank">Диару</a> вместе с Бауманским клубом знатоков отдали 108 команд, представлявших 33 населенных пункта из 6-ти государств.



Единоличным победителем в синхроне стала питерская команда &#8220;Ноев ковчег&#8221;, с чем мы ее искренне поздравляем!



<img class="alignnone" src="http://hoster.bmstu.ru/~brain/images/Chempions-DT.jpg" alt="" width="709" height="311" />



Места со 2-го по 4-ое поделили московские команды &#8220;Гросс-бух&#8221; и &#8220;Немчиновка&#8221;, а также команда &#8220;Эдельвейс&#8221; из Ростова-на-Дону. Наши поздравления и им!



Благодарим всех участников синхрона за красивую игру и отсутствие апелляций, НаСоС и хранителей рейтинга МАК за оперативное техническое сопровождение турнира, авторов за красивые вопросы для пакета, редакторско-тестерскую группу за отличную работу.



Играйте с нами ещё в печали и радости!



От имени Оргкомитета &#8220;Мемориала Диара Туганбаева&#8221;



Дмитрий Смирнов.